［鶳］有無人知道唔小心畀Gaffer tap 痴到頭髮會點？

係會成個頭髮連頭皮撕出嚟

上次唔小心貼咗個頭係要慢慢剪走個到嘅頭髮。

呢隻膠紙好好用的 30蚊卷

推呀

隨身都帶到

人人一圈膠化tape

可能都變攻擊性武器

鶳膠

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

理髮獅

但只對頭髮有效 其他無乜
因爲佢個design 係好易貼易撕

即係牛皮膠紙？

撕紙狗

牛皮膠應該無膠化咁痴得

捆綁必備

牛皮膠係duct tape，gaffer tape係改良版，撕唔會殘留膠
你要搞到撕返之後成個位都係溶溶地嘅爛膠就買渣啲嘅duct tape牛皮膠紙（其實普遍五金舖都係得呢隻，gaffer要去專用嗰啲地方先有）
然後用之前加燒一下，火機燒吓點都好
咁就

呢個好玩

gaffer tape 都有分真同假的 我
日本出個隻好用d

pish

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我無野講

gaffer要去專用嗰啲地方先有
當一樣野愈難有
就愈易拉你
係街搜到就拉得

其實就唔係嘅，好多大少少嘅書局/文具鋪都有，唔洗去五金鋪，旺角油麻地好多，鍾意的用牛皮膠都得

文具鋪幾多下

Gaffer 唔係普通文具舖都有嫁咩
定係果啲唔係真正嘅gaffer

我就做攝影師嘅,隨身但住膠化都非常合理

係 普通文具鋪有 反而五金鋪無

出crew平時用黎癡mic同電線
要留翻